女難民拒握手，無法入藉法國

法國法院裁定，政府可以以一名阿爾及利亞女子不跟一名公務人員握手，拒絕給予她法國國籍。

事緣在入籍儀式中，在場一名男公務人員想與她握手，但那名嫁了給一名法籍男子的女士表示，她的伊斯蘭信仰不容許她跟不相關的男人握手。法院說，這顯示她未能融入法國社區，政府有理由拒絕她入籍。

泛民：不能歧視同胞/南亞，血濃於水

香港難民拒做愛，無法入籍台灣

難民都可以入藉

女難民：對唔住 我依家肯握手啦，俾我入藉
移民官：好好！不過依家係道歉，道歉時要露出胸部

?

法國幾時會有遊行 聲討移民官同爭取難民免簽證入境？

社區組織協會(Association d'organisation communautaire)

唔融資人地國家唔俾移民係好應該

入到去只會破壞人地文化

好尷尬

咪死撚返去自己衣屍爛世界囉
人間樂土移乜撚野民者

無睇內文？

做咩者你?

尷尬到

港奸 賣港賤

E屎爛真係垃圾黎 握個手都唔得

大家係到開開心心入嚟討論
你就係都要搞到大家個心都唔安落咁走

係咪覺得自己好幽默？

痴閪線既咩

同宣誓一樣改小小字眼都要dq

法國都就來變伊斯蘭國家

難民仲咁串

抵死，握個手好似姦咗佢咁

相關的男人就可以握手
其實條女可能俾緊暗示個移民官

抵啦

xDDDD笑了

痴撚線 點解可以諗到咁on9既野

笑死

下法國唔係伊斯蘭國家咩

nigga don't shake hand

d廣東話都幾流利

蚛蝀狗食屎啦

做乜鳩呀你

好想知過多十年廿年後，法國係咪仲係由法國人統治
D黑人同伊斯蘭多到爆
情況只要睇下法國國家隊就一清二楚

好想知呢班傻閪白皮豬既祖先知道後代搞成咁，會唔會死都激返生

而家呢到真係好多懶幽默既細蚊仔

香港=國際大都會=公廁

有冇諗住開棟篤笑

你攞國家隊啲黑人嚟講

我覺得ok喎...

定係lihkg真係咁多小學雞，呢句咁經典都無聽過？